［突發］黃大仙大量手足被警察包圍

黃大仙手足全程無做任何衝擊，離開期間被黑警包圍在沙田岰道行人天橋。目測至少二十人。

目前正搜身及查牌，未知有否被拘捕。港台有直播。

快推記者、議員前往協助。

行動post無人出，關注番

推

咁都有

push

好撚嬲

推

［轉貼］大陸人做嘅文宣 入嚟睇睇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push

推啊，我都講緊，叫人咪階段勝利先

下，咁突然呀

每晚 都11~12點先大規模拉人

外國遊客知道左 香港宵禁未

政府唔宣佈宵禁 但一邊由得警察濫捕濫權

實際唔係宵禁係乜？

有無巴打附近住得高
可以影下

唔好有事

有無人搵到當區議員呀

街坊黎咋?

成個黃大仙劃做黑警家屬特別區啦 on99

推呀屌

屌 而家咩環境
真係任佢地屈

街坊裝束，裝備欠奉

黑警死全家

推呀

搞左咁耐，post都唔見多個，直播又掛住深水埗

推啊屌

以後街坊唔洗落街啦咩都捉

記者已被迫出天橋

宵禁呀屌你老母

屌 無記者真係好不安

其他現場手足mon住呀

成班記者俾人趕哂落橋影唔到呀

WTS 唔比影on9

屌佢老母 亂9咁拉

我無野好講

黑警濫捕可恥

點解仲要做灰姑娘

記者俾人趕哂落橋
搜身位置完全無記者
有機會俾人砌藏有攻擊性武器

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

推呀 揾議員

一定要升級 屌你老母

係咪想拉鳩晒黃絲 再每日600個咁落嚟 成功洗成成為香港市呀

癲狗落地獄

可唔可以落街食糖水

post

推推推

阻阻大家！

「思考」 無風向！ 但真心想屌人！

宜家行過都拉架啦，宣布戒嚴啦，
見後生，唔妥你就拉

關係注手足情況

屌 而家連出夜街都唔俾

記者必須追問！

今日係企錯位置，走錯方向

推！

不如公佈宵禁

點now

係天橋唔知搞緊咩

屌咩

有冇人影緊

點解呀

比人捉住，無人好受

希望平安

要平安啊

就係唔宣布但做緊相同嘅野

其實禁制令有咩類別
有冇咩野既申請程序
有冇申請費用
需要咩理據先可以令法庭頒令

可唔可以禁止警員蒙頭
原因係警員不出示委任證 身上又有警員編號
當濫權執法時 或不禮貌對待市民時
市民完全冇投訴既資料同方法

求解答

求法律界人士解答 禁制令 的申請同反對

［和理非回合］唔該入黎睇清楚你個區黃藍絲食店分佈 咪撚入錯！同咩店要報消防食環稅局！

行錯路出事

呢樣要民記宣佈 文宣 就真

只要係年青人 警察就唔放過

依個要推啊

黑警已經向香港市民開左宣戰的第一槍 ;
香港人已被趕狗入窮巷，沒有退路，不要懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要揸緊一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！

要同外國勢力組成統一戰線

亞洲人樣 後生 即刻拘捕

救人

香港新聞自由已死，記者無得影，砌你老母街坊生豬肉

痴撚線，一定要比外國人知等佢地走佬

好彩見到有街坊被釋放

推啊屌 唔夠人啊

PUSH

濫捕

多數外國人唔會驚

屌你個個捐咁多錢比立場
立場係都要用手機
睇下依家
zoom唔到

要真槍實彈有人死佢地先驚，屌
馬照跑舞照跳

今日企錯位置，散錯方向

拉左幾多個？
頭先now影到有個少女傘住隻眼上左豬龍車

琴日淋濕哂d機

救人！！

慘了

手機係因為機動性高

佢部大機好似琴日落雨直播整濕左呀
唔知有冇報銷

佢手機咩型號.. 超朦

人地當過兵打過仗真係未必會驚

希望佢地無事

佢地好似不嬲like用手機，話機動性高，但無器材真係好難搞，呢d情況真係要zoom

吊你老母天橋都唔行得？

屌，呢樣真係大撚鑊，你有你比黑警打，佢有佢歌舞昇平，我覺得佢地唔驚子彈，但會驚警犬濫權，隨時無啦啦比人拉比人告。

矇係網絡唔關型號事掛應該

依個真 真係叫佢公開捐款用左係邊

市民點樣應對無宣佈既宵禁?
歷史上有冇同類事情發生過?

昇哥話琴日淋壞咗兩部有得zoom嘅機，依家喺米缸

有連登仔話胡志偉去緊現場

612 721 811

真，用手機一熱就lag，成日都係咁
買部相機啦，又可以換鏡

警察國家
警察話唔比你行街就唔比
唔需要同你解釋
唔服從就捉返去打

機動性幾高都無用，都要balance質素。。。

如果手機就ok，咁人人都即場做得記者了

關你撚事咩，錢出晒糧比記者得唔得？
人地記者未出聲你衝出黎做乜鳩
我已經唔係第一次見你話人捐款
你咁撚恨錢斬撚晒自已手手腳腳去r蘋果基金

自行宵禁 罷工

太遲，上曬車

仆街

個藍衫JM9

屌你老母呀 邊撚到見唔係第1次呀 CAP黎睇呀 7頭
眾籌返黎既錢叫佢交代唔撚得架?你係咪痴撚線
又唔係攻擊佢 叫佢買多部相機都唔得 你都幾撚惡喎

拉哂咁多街坊上車?

唔係，拉左一個好似，其他放曬

DSE學術支援谷

各位DSE考生如果有需要歡迎入來經TG聯絡:

香港人加油

2個女仔

次次都係拉女仔 專撚燈

其實呢人地用手機直播 係比較動感d靈活d 你有無睇立場姐姐上港台節目架

立場一直以黎做幾多野睇唔到呀?
晏晝已經有一堆戇鳩質疑612收錢唔做野
唔撚信就咪撚捐, 躝返去睇hk01 cctvb囉
立場追live追到氣咳都俾人質疑, 痴撚哂線

麗晶得佢地同cu有出去 好似仲有rthk?

岩呀 唔用手機做直播既記者都係唔識野

我屌你個老味！你咪仲撚惡！人地做Live就係呢個Style
你揸撚住部相機跑上跑落10幾個鐘！
不如你 Cap 返你捐左幾多錢先啦！

當9月立法會復會，議員就無咁多時間

Pish

麗晶夜晚係得01同立場 結果立場咪出左事 個個睇01囉

咪話左用手機 機動性高D可以周圍跑住拍囉
仲有一日直播幾十個鐘仲要托大機 當人神仙呀

食撚屎啦你 佢第1句就關你撚事 我唔撚還拖呀?弱智仔
叫你CAP圖又叫返我CAP 我CAP比你睇既話你咪又係一句唔好撚捐囉
仲識講啲乜

你捐撚左10幾萬我幫你去信叫佢請個full time 揸大機做Live 比你睇潻呀，無捐過就縮返入你呀個閪入面啦！

捐錢捐錢！人地捐係支持佢地個平台唔想佢地比人滅聲呀，唔係滿足你條撚屌係度要乜要乜！

屌你老母！

你係咪傻撚左呀，覆撚左啲乜呀！
連覆緊邊個對象都唔撚該睇你就收水啦！

仙人們約定你地聽晚十點鳩叫

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告